食野越黎越咸,點搞

如果回到當時

忍住食番淡會唔會好番d?
定冇左就冇左

我係咪就死

有啲醫生名, 俾定你先

有冇巴打有腎炎

有排都未腎炎

咁要加把勁了